大家唔好再屌自己人，同我煲大抆槍嗰件事佢

國際機場都抆真槍咁大件事唔係唔同佢玩大佢呀嘛

不割蓆不篤灰不指責

1

2

Push

3

4

5

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

6

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

7

8

係